點解歐洲 日本車個指揮燈唔同位？

最戇鳩係依家d 車 打燈都分兩格
細格閃3秒 懶係方便 大格長閃
有時打完比人督油又要再打

唔同位 同 分兩格 好似係兩回事

福特D車轉緊波打唔到燈

唔同位係唔明

分兩格係戇鳩

唔一野打到盡係邊個戇鳩呢可

咁分兩格黎做乜

方便你係高速cut線唔洗回指揮燈

我會熄咗佢.
真係唔知分2格做乜.

分兩格細細力禁就得，長著咪又係一樣啪落一格
不知幾方便

分兩格cut 綫好方便
不過燈制唔同位，我諗因爲設計時係左右軚既分別？

舊benz右邊
新benz左邊
唔知點解

有得熄左兩格呢個功能？

sorry...我㗎係泡菜車

要去到幾舊先係右邊

大家揸開110

我部車打燈無分2格, 反而係拉一拉佢就閃3下, 拉到佢盡(kick 住) 先長打, 我覺得閃3下係highway 好有用

經常用閃3下

唔撚打咪得

勁撚好用
有冇2格我唔知
我嗰架就輕輕一推/拉會自己回彈翻原位閃3下
推/拉過resistance point就長閃

exactly 一樣

詳細我無研究
但我以前部w124係右邊

呢d先正常

好方便喎
一打一cut
乾脆利落

公路3秒夠用咩？

可能係渣車習慣 有時唔慣細力左

搞到打完又要打

你平時揸車，望鏡就知自己前後左右有咩車跟你，你會認得...
所以佢喺唔喺盲位都瞬間判斷得到
一click 3閃，即cut，乾手淨腳
又唔阻人，人哋見到呢啲爽快cut線都會揸得開心放心